建議民記打經濟牌

有無可能邀請到經濟學家／現職零售員／金融撚黎講？

搵人做下調查
如果集會人士日常平均每個周末消費 $1000
9個週末都有集會

當鳩up加埋總共有500萬人次集會
保守估計政府拒絕回應民意為零售業至少帶嚟50億損失

搵人執下啲數字岀街